熱烈慶賀喬·拜登成功當選美利堅人民共和國國家主席

大豆手足

賠率撚死晒去邊

习近平发来贺电

FOX 正狗閪,
人地美聯社都未call NV 佢就Ｃａｌｌ撚定刷鞋咁
政府真係好撚黑暗

美囯地區
习近平之下
美囯豈是囯家？

乜唔係當選北美特首？

手足Trump已成condom

係美利堅特別行政區行政長官呀